永不割席 我愛勇武派 我愛和理非

超級超級多謝你地

永遠啊！永遠唔割席！

放乜L野彈都唔割

放核彈都唔割!

永不割蓆

總之唔好傷害自己人
盡量減少teamkill
永不割席
我想所有勇武/和理非都知道
大家係互補 缺一不可！

#永不割蓆,前線們,我地愛你

放咩彈都唔割蓆

做乜都好最緊要唔好tk